Scene Gamenya ada di Scenes/Game.scene

Untuk function / Script Movementnya bernama "KartPrototypeController.cs"
Perlu menyetting scriptnya sesuai dengan yang ada di Prefabs/Players/Player Prototipe

Untuk pengaturan controller seperti joystick/gamepad/controller/keyboard/etc, 
menggunakan Unity new Input System, bukan Input dari bawaan Unity

CheatSettings ini bisa digunakan untuk mengedit nilai variable yang ada di function movement